連登 再見

後會有期

以後應該唔得閒上連登 各位保重

88

886

驅逐共黨 變革香港

挽留

不要走

科大世一
.
.
.
.
世一垃圾

隨便你點講 中大今年排名注定跌出三大 校台有南亞仔睇住科大 小妹走先

bye

挽你老母

一路好走

898

唔上仲好啦

再見